外交部：不要高估自己的造謠能力

美國和波蘭近日簽署所謂的「5G安全聲明「，強調將嚴格控制5G網路設備供應商。中國外交部發言人耿爽在今天（3日）的外交部例行記者會上表示，美方對別國的5G網路建設指手畫腳，強拉甚至威脅其他國家要採取與美方一致的立場，這種單邊主義和霸權主義的行徑暴露無遺。奉勸美方不要高估自己的造謠能力，也不要低估別人的判斷能力。

外交部發言人 耿爽：一段時間以來，美方在拿不出任何證據的情況下，泛化「國家安全」概念，濫用國家力量，無端打壓中國企業，這種行為既不光采，也不道德。

耿爽強調，中方敦促美方停止泛化「國家安全」概念的錯誤做法，停止對中國的蓄意抹黑和指責，停止對中國企業的無理打壓。

外交部發言人 耿爽：美方打壓中國企業，污衊中國的真實意圖是什麼？相信任何秉持公正、客觀立場的國家，都對此看得清清楚楚、明明白白。我們奉勸美方不要高估自己的造謠能力，也不要低估別人的判斷能力。

https://news.sina.com.tw/article/20190903/32542686.html

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

講造謠點夠世界最大騙子集團嚟

中國講大話真係好純熟

大話經十四憶人講就變真

成句原封不動畀返你

Push

拆粒IC睇睇就知啦

點敢係關公面前耍大刀

睇下你地驚到，就知我地講岩講中

屌你老母，我老共造遙果陣，你班自由閪仲係精蟲炸。

知道大家都攰
但我地唔可以放棄
想贏既就入黎睇一睇

光復香港 時代革命

講到造謠呃人

中囯的確係屌屌者！

咁又係， 中共造謠能力佢話第二， 無人咁認第一

美國打壓中國企業？
Google facebook果啲咩黎

支那認定高估就係高估
人地專家認證架

留名等睇耿爽.gif

相信任何秉持公正、客觀立場的國家，都對此看得清清楚楚、明明白白。

我信呀, 除咗支共之外

你夠成日講一個中國

鬥下作梗係唔夠你嚟啦支共

即係真有其事

我地又冇造謠
全部事實，堅過石堅

講緊自己？

造遙能力黎講中國認第二 無人敢認第一

造謠梗爽㗎wo

gum造謠能力呢家野又真係冇人羸到支共嘅...

你好驚咩？
要你走出嚟講野

9月9日美國國會復會！

九月八日(星期日)
美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌、揮埋國旗
支持國會通過
《香港人權及民主法案》！！

亦提議到時 為 美國多里安颶風天災 去禱告，整下紙牌表達關注

遊行相關連結：

練定代表自由國度 既 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"
發夢唱！！！

[/gold]
Click個play制聽下先啦！！！

聽手足唱既版本聽撚到流馬尿，Trump Trump 都retweet 咗！

[/size=5]

[/size=5]

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

講造謠真係拍馬都比唔上中國政府

係咪講緊自己

其實仲有咩國家用華為。國際文宣可以走呢條路

做咩干涉別國內政？

同自己講啦

希望我個post都可以推上環球時報版澄清
-----------------------------------------------------
[圖多慎入] 六四天安門 = 太子8.31 ?

只要將兩件事嘅圖放埋一切大家都自然心領神會
入面真係仲有好多圖，幫入黎推下post
推到上4點鐘恐怖份子記者會為止

大前輩出聲

爽死了

美國和波蘭近日簽署所謂的「5G安全聲明「，強調將嚴格控制5G網路設備供應商

美方對別國的5G網路建設指手畫腳

佢做乜9?????????????

第一時間諗起ATV播江澤民死訊

前日 環球時報 所謂主編 講完淋病辭職, 絕無此事, 乃路透社造謠生事...

尋晚 路透社就漏出錄音lu...

唔知邊個講大話囉

講造謠邊夠共匪嚟

對自己講？

真係回力鏢黎

香港外交部發言人：一段時間以來，中方在拿不出任何證據的情況下，泛化「國家安全」概念，濫用國家力量，無端打壓香港企業，這種行為既不光采，也不道德。

發言人強調，港方敦促中方停止泛化「國家安全」概念的錯誤做法，停止對香港的蓄意抹黑和指責，停止對香港企業的無理打壓。

香港外交部發言人：中方打壓香港企業，污衊香港的真實意圖是什麼？相信任何秉持公正、客觀立場的國家，都對此看得清清楚楚、明明白白。我們奉勸中方不要高估自己的造謠能力，也不要低估別人的判斷能力。

美國講一句既可信度高D, 定支那講十句既可信度高D???

口交部

你地都唔好低估自己嘅尻嗡能力

人地轉果頭拎埋證據出黎
你飛機都無得打

亦唔好高估中共可以稱霸世界嘅能力，

因為點都唔會夠你鬥

又點撚樣呀

佢驚中国唔撚死

又玻璃心

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.

人地美國波蘭簽咩關你撚事呀？

咩拿不出任何證據？證據去到巴基斯坦都有喎！

知啦知啦，知你造謠最叻，唔同你爭

外交部：不要高估自己的造謠能力
外交部不要高估自己的造謠能力

你口交部含撚含足咁多年都改變唔到世界對你既睇法
呢句你自己自含吞撚返佢啦

波蘭，使唔使我地幫佢宣傳下

出糧換美金 全民提款日

9.06 上水 彩園劇場 北區陪著你走音樂x分享會 19:30-22:30

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

9.14 黃大仙廣場 螢火之荊集會 16:00-21:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

有冇人總結一下九月活動?

同我推爆佢

都唔係造謠
係事實

請幫手report保護學生thx

咁又係 依樣無人夠共產黨勁

點夠你嚟呀

of course, 邊個夠你黎？
成個國家都係謊言建立出黎

根本全世界知你打咀炮，得把口，出兵打鳩人柒頭

美國企業不是中國的，打壓是完全沒有問題的

講造謠能力你中共應該無出其右

中國口交部：你班友咪班門弄斧

我淨係見到一個自言自語無人肯同佢玩既傻鳩

由今日起出街見到香港警察要敬禮

所以我地講真話好了

其實每次睇口交部屌人果啲都可以原句還返比佢

講到造謠除中國敢認第二無人敢認第一，呃親都十四億人

97機場路

論造謠，共產黨直情有資格做評判

屌你 份穚啲字我識背喇

自己同自己講？

中國指控別國濫用 「國家安全」概念，又真係幾有說服力

一段時間以來，中方在拿不出任何證據的情況下，泛化「國家安全」概念，濫用國家力量，無端打壓美國企業，這種行為既不光采，也不道德。

美方敦促中方停止泛化「國家安全」概念的錯誤做法，停止對美國的蓄意抹黑和指責，停止對美國企業的無理打壓。

中方打壓美國企業，污衊美國的真實意圖是什麼？相信任何秉持公正、客觀立場的國家，都對此看得清清楚楚、明明白白。我們奉勸中方不要高估自己的造謠能力，也不要低估別人的判斷能力。

世人都有眼

咪撚「泛化外國勢力」，屌你老母！

呢樣真，文革都係靠造謠得左

簽聲明=干涉內政
支那你1984年簽嘅中英聯合聲明呢?
移交主權唔係干涉英國內政?

不要高估中國人的智商

TRUMP SAID:

咪當鬼佬都係14億人咁on9

香港只有 兩條出路 ~
增加國際英國德國法國日本加拿大支持
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！